琴晚葵芳狗屋有一幕 令到我起雞皮

就係個天突然一下勁大既雷聲 跟住全部人一齊好興奮咁大叫 個下完全士氣UP 再跟住叫口號 個下我唔知點解好感動好想喊 我感覺到香港人既齊心 一個都不能少
唔知有冇手足拍低左 想睇返

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

然後再一齊向狗署方向大叫:
劈撚死你班仆街呀
咪行出嚟呀，天收呀

係吖 個吓雷聲真心jeng

皇天擊殺

咁大個仔第一次聽到雷聲係感動到眼濕濕 好似個天根本係知道香港人反抗緊

好想搵返個段片 睇緊立場琴晚既片有冇

人在做 天在看 班狗同古惑仔做埋咁多濕鳩野

呢段 4分鐘開始